時代革命

革咗命未？
香港獨立
獨咗立未？
瞓咗冇睇

唔好淨係負皮唔出聲la

五區當選左未？
蟲泰辭咗職未？
皇上搞咗地盤未？
皇天撃殺左我未？
清算清左幾多件？

冇當選所以咪上網打下飛機咪算
但係你地ge巴治奧 游b選咗入去又做咗d乜？

refucking支那中共真係巧驚驚

我幾時做咗青政

你個阿伯都係返去打太極叫雞啦

唔係冇成本又可以玩野架咩 點解又會被中共打壓啊？ 真心唔明

熱狗吹雞咁多次光復次次都提早解散添

兩邊都係垃圾
不過而家本民青收左皮 但係本土大台毒瘤熱普城仲係串柒柒昆水去旅行 咁梗係咬左佢先
利申：波台中介五毛左膠藍絲人社狗

首先一樣野 本民青收咗皮 加熱狗撤出社運後 香港已冇所謂本土大台 陳浩天可能將來會會係 但現時未成氣候
另外唔洗同我利申d乜撚柒鳩閪春野 我唔係蔣匪d朋黨 唔會屈鳩你

你叫你個國師得閒食返藥 咪噏咁多乜撚柒鳩閪春野 仲好啦 又話消失網上世界又唔消
不過ching你要屌柒梁天琦條政棍我實撐你㗎

所以唔對有太大期望 本土如果一兩年來再冇起色 應該收皮

收中共錢就未必
投機派就肯定係真
見果期邊個議題hit就痴埋去

冇當選? 鄭松泰呢?

五區公投 得一區當選 ching想點？